【反送中】浸大有賤人中國女人撕完文宣之後搶人手機

【浸大編委訊】有一名內地生晚上9時15分在呂明才中心九樓撕海報，有同學在場阻止並錄影但遭其搶手機，該女子迅速被大量同學包圍。學生事務處輔導長鄧裕南教授到場調停。在場同學高叫「還電話」，該同學一度掩耳，惟圍觀的同學愈加高呼。

事件發生至今超過兩小時，學生會會長方仲賢呼籲輔導長鄧裕南聯絡周偉立副校長，盡快到場處理事件，否則叫記者進場，惟鄧只一直安撫該中國女生，未有理會在場同學訴求。

另，在場同學指，因不想警察進入校園，故此暫時未有報警，會等肇事女子交還手機後將她送出學校門口上警車。

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟國歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

厚顏無恥支那閪
成個鴕鳥咁

加油呀浸大人

幫手推

又話唔落黎嘅，做咩咁折墮。。

掩耳盜鈴原來咁on9的嘢真係有人做

屌佢啦，有個大陸仔打算護送佢走

乜唔係幫佢影平反對64,支持法輪功嗎?

咁鍾意共產黨又要落黎香港
口裏說不要 身體卻很濕

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有冇諗過扮福建老著紅杉私了佢？
私了完就話
「我地福建老專打廢青」

睇佢仲愛唔愛國

搞撚左四個鐘個大陸婆仲要打人

學生仔，你地太善良喇
打柒佢地都支持你 企你地依邊
以牙還牙 不割同路人

唔怪得警察釘住方仲賢
浸大生加油！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

正宗農村支那雞樣
仲要有精神病個隻

ig 有live hkbusueb

屌你老母勁撚過份竟然冇人講？？

推

推啦

大陸學生搶手機 去片

有記者畀個賤人打傷咗下爬

搵人起佢底啦 睇下佢住咩hall
等佢呢一年唔使旨意有覺好訓

個大陸八婆學生搞咗成粒幾鐘都唔肯比翻部電話人 期間成班保安安撫保護個大陸八婆學生

冇學生證嘅

廁所見啦！！！！！咪咁輕星放過佢！！！！

期間另一個大陸8公不分事非黑白想幫拖 但竟然又係由浸大職員護送 佢返去
當時個大陸8婆仲未「護送」翻部電話出黎

擺返張浸大職員嘅英姿 同 英雄救美 嘅大陸男學生張相先

學校又唔保護搶電話嘅學生？？

依家香港係大陸人優先

呢條8公個樣生到好似姓 趙 咁
各位BU嘅同學 要同佢做好朋友啊 畢業知佢見咩工就同間公司舉報呢條友支持暴力同犯罪啊

全部大陸閪咁撚憎香港就唔該返你個偉大祖國啦
仲係香港讀書jm9啊

鄧裕南 好似係灰衫嗰個
：「你話佢偷野咪報警囉 唔可以咁對佢架 」
班保安痴線保護個賊 佢先有恃無恐搞咗個幾鐘先交番部電話

鄧裕南
淨係識話報警 咁請你把撚啊 你都用緊納稅人d錢架

鄧裕南 係浸大保障學生財產不力啊 報警同叫個大陸8婆交翻部電話有咩衝突啊

咁搞法嘈咗個幾個鐘傷害曬兩地同學感情

啲 輔導長鄧裕南辦事不力 有心分化學校 分化香港 分化中國

就係你地咁縱容佢地，佢地先得寸進尺。咁多學生無一個有口罩？一巴升落去，hit and run啦仲同畜生講道理，仲要搞到佢精神恐慌

副校長 周偉立 同輔導長 鄧裕南

淨係識話幫手報警 學校冇機制確認不明人士係咪本校生？ 學校冇機制處理搶劫嘅學生？ 你起碼同個大陸8婆講下個處分啦

屌 啲保安圍撚到個8婆包住佢咁

利申非BU食花生

而家大家都只報警冇撚用

721報警有冇撚用啊

浸大自己又唔保護學生

都知*

睇唔過眼浸大成9日被人恰 屌個學生會會長已經夠慘

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

警方721遲到救援 有證據懷疑警黑勾結 同後來折磨拘捕者

學校竟然call失去曬公信力嘅警隊處理就算